求政府立法所有節日唔比出街

你老母洽鳩我呢啲毒撚

今晚出街既全部仆街死

推

魚蛋論

見你咁慘
幫你推下

連登冇毒撚

抵啦

樓豬

尊重啦

沉默der 手摸著你 沉默der等廁紙

沉默的讓自己 像是射精